一到過年又係我地保安業威威既日子

輕鬆逗一百幾十萬利是錢

發牙

勁呀

買左幾對nmd?

仲要唔洗交稅

早個月已經同d牙婆牙伯打好曬關係，得閒送個爛咁濟既水果比佢地幾蚊換幾百

上年逗左$1370380
已準備今年新年後買樓

利申 係自己間村屋做看更

信你!!!!!